Sony 確認末日主題遊戲《往日不再》Days gone 延期至 2019 年發布

《往日不再〈Days Gone〉》，是由 Bend Studio負責開發的殭屍主題與末日生存動作冒險遊戲，原本預計要在2018年內預定發行，但是在此之前並沒有任何官方發行日被證實，直到現在。這些發行計劃現在都以發生了很大的變化，因為Sony已經宣布，這款遊戲將會被延遲到明年發行。

首先透露這則新消息的是遊戲的官方網頁，原本可以看見發行日期設定在2018年，最近則悄悄地換成了2019年。然而，經過Sony發布給US Gamer的一段簡潔聲明中可以看到：「我們確認《往日不再》現在已將發行日調整到2019。」

就是這樣。《往日不再》似乎比我們料想的還要更加費時。也就是說，你可以先看看我們最新的遊戲預覽文，裡面有我們對這款遊戲的看法。這當然是一部極具野心的開發任務，特別是我們目前見過的那些龐大殭屍群，數量之多，想必要花許多時間處理。因此若說這款遊戲需要更多時間準備我們也不驚訝。

j返E3個demo先

真係2019出到先好

屌

出左ps5先好出game呀
一陣lag撚到屌老母

要處理咁多喪屍，唔用pc好難

d喪屍既步伐令我諗起屍殺列車

無所謂
最緊要係快d出the last of us part 2

\/

緊係延啦,邊個敢同RDR2對撼

呢隻有冇多人模式

呢隻喪屍多仲要跑得快

倒模驚